香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

我的個人分析：
香港之亂象，係中共樂見嘅

因為中國在當今貿易戰，內憂外患，原本送中條例是希望可以將中國的富豪在港財富凍結回收救國難……中共卻意想不到有阻撓，林鄭不撤的原因，就係要留條尾拍續集……

其實中國2019開始，經濟千瘡百孔，資金彈盡糧絕，銀行資不抵債，全球圍堵，出口不滯，沒有外匯收入，而且糧食不足要外購，燃料以外匯美元支付，連買應承侵侵買大豆都拖數唔下單（其實中共無美元俾），所以現在盛傳中國在無美元可用的情況下，已動用了香港的「外儲」，只有香港特區內的人即林鄭班子知情……

所以林鄭死不下台，以免爆出更大的「災難」。

因為只有香港繼續亂，才可以把中國及香港的金融危機轉移全中國人14億的視線，係香港攪亂經濟，係香港不忠不義地反中國，回歸22年從不感恩不愛國……

大陸向國內人解說香港亂象，台灣情況的角度：
香港暴徒令香港十分混亂，國內同胞不宜來暴亂香港，也不宜去反骨的台灣，此舉可以拖慢國內朋友對全球金融局世的見解，減慢走資的速率，令共產黨人可以Buy Time，長官先行……

一旦香港失去國際金融地位，也是因為暴徒，因為失控，所以嚇怕外資了，並不是共黨領導的問題。

我已觀察咗2-3年，中國在2016已經好可能支爆，所以今次香港反送中事件的主線應該係中國經濟問題。抗爭的手法可以從這方向入手，有人開始發動，全港市民執行「不信任港元」行動，港元現金全提走兌換美元，放於家中，讓金管局的聯匯應付能力呈現大家眼前，拒絕中共把亂中亂港的原因扣帽子在示威者頭上。

一係買金，一係買美金

唔信美金 都信美軍

等緊金價跌

金未跌港元已經收咗皮

美股

金價同日圓坐緊火箭

推

發覺有好多傻西俾人點左去買美元/美股
正常避險都去買法郎日元黃金
除非你係美國人

買銀行certified金幣

why?? more detail plz

金粒得唔得？

買美金完全冇問題，宜家又唔係要賺錢

美金跌都唔會跌得多，但港幣分分鐘爆煲

正解

有冇巴絲知道恆生銀行買賣9999金條手續？
如果買，係咪現金付款就得？
需要身份證或護照？
旅客可以買？
有冇限買數量？

幫手入去推呀

有冇巴打可以分析下渣美金或渣金粒
準備會換其中一樣 但唔知點選擇好

要恆生戶口

Push

扣乜撚嘢帽？

你直情傻鳩
美股係2007後表現最好既股市

已動用了香港的「外儲」，只有香港特區內的人即林鄭班子知情……

但係如果真係咁, 我地點樣可以知道/證明到??

支爆不遠了

一齊研究下

唔係綠帽先

中共港共將股市跌 外資撒 經濟下滑既原因
可以推落示威者到 因為罷工 xxx 搞亂香港

戇鳩而家啲升到呢⋯
我遲左幾個星期買又貴左

同催淚彈一樣 放哂啲現貨
個倉底有 就會繼續拎出黎
萬一無

再遲兩個禮拜睇
可能覺得買平左

錢錢錢錢

手拎美金就有___ 日子不遠了

林鄭同黑警既局已經佈好，而家係佢既收成期（長文慎入）

買左股票長渣可以點搞

冇股票規定要長揸，長揸係你自己嘅決定。驚嘅話，即刻放撚晒佢，keep cash

好難跌，而家升到咩咁

push

資不抵債己經

有無印象早兩個月 大陸拎200美金出人仔

富蘭克林萬歲

This way sir!

早買早享受 遲買貴兩舊

究竟有幾多連登仔去左唱美金
我去發達鳥唱果陣得返50蚊，100蚊比人唱曬

上個月己經開始

仲有冇機會跌返7.80以下
之前跌7.78未換夠就升返諗住減息會再跌

換定唔好諗 買個保障
港共一爆 港紙留返黎做廁紙

有冇半球？

寄生蟲藍絲話連登仔無錢喎，撳唔到幾多錢喎，大家又同唔同意

得2k...

一齊換美金

一早都估支那換走香港人D錢，係唔知佢點操作，而家聽完吳明德講，明白晒，真係要搵日將D錢換晒美金擺嚮屋企先。

好似哈里波特個個

用firstrade射去離岸仲快。一日射走幾十k usd
提出黎有排排隊

大家可以參下考 巴打個方法
另一個開銀行都可以睇下

「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

俾藍屍見到實話
連登仔收美國佬錢搞亂香港證據確鑿

我今日去發達鳥換都係得啲舊嘅50蚊紙

【突發】金管局4000億美元去左邊？

轉頭射去Firstrade

早一個月唱左d美金入落利是封 而家乾晒係咪去銀行換疊新嘅就得

金粒金幣呢？

離岸戶口整合
錢轉得出去，利潤進得來，香港人發大財

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

有ibhk 啲美金放係入面係咪都會出事
唔夠多錢開離岸

係咪換多過2萬美金要身份証登記？

以前20000 而家8000港紙

唔買實金 可以2840

換現金唔會好蝕咩 唔開個美股證券戶口買債券？

總有啲人鐘意啲錢係手

Why not both ？
仲有埋攤分風險既效果

即係無走到資

請問港元兌美元係咪高極都唔會過7.85？

暫時仲係

Firstrade開戶都收唔到短信碼，喺咪瞓咗覺？

巴打，想搭單問下一個關於CS International流程上的問題：
由上網申請開戶之後去到攞到debit card，大概等左幾耐？

唔該曬

金價跌？
除左世界和平之外
諗唔到其他理由跌

中共 建行啲磁鐵金或者會跌

我都係

100蚊新版係好搶手架

銀通拑爆中銀cash!!!!!

話說唔買金幣?

但係市面你唱到既價係多數跟姓許兄弟果間再加多小小 所以唱得黎都7.88 巴絲打睇路 呢排係間間都搶緊100蚊

的確出面越黎越少100紙

仲未換 想換 係咪遲左

未 高低位換只係2%分別

市面越黎越少美金

Hsbc個rate幾差我記得
但個apps就未用過

換咗3萬美金了

不可以，還在本地銀行體系裡面

只有開離岸／換美金才可以離開銀行體系

推推

仲有mpf 揀中國市場以外基金債券？

😂😂😂

咪亂教人

買金唔買實 似仆野唔插入 有形無實 最終一場空

銀行拎?

師兄熟唔熟恆生銀行實金買賣手續?
係咪要有恆生戶口先可以買?
現金的話要身份證登記?

銀行拎

其實聰明有錢香港人都會做的。其實應該『教』大陸人來港換多D美元。和在機場叫佢哋回國想辦法換美元（BITCOIN 或黑市），因為人民幣不斷貶值。

太多係要預約
銀行apps應該有

登入查閱外幣兌換優惠價
滙豐運籌理財及卓越理財的客戶
均可享受兌換優惠

屌 窮撚戶口好似唔得

one more leave hsbc

攞咗出來先再換
不過建議日光日白先好搞

我見多過120000又要ID CARD又要ADDRESS PROVE
SOSAD
好似係法例黎

after anit ml and terror funding

u must have hs bank to trade, same as BoC

Thanks

差唔多一球但又未夠開唔到離岸點算
唱美金嘅話咁多疊擺屋企好似唔係好安全
有冇啲野又細舊又值錢嫁

金囉

見到有d舖美金賣出去到7.95
有冇咁多人唱美金呀
我未唱哂呀

換美金 保平安

得0.003優惠

咁咪一次$119xxx
行多幾次

ching 識貨！買美股尼十幾年都枕住賺！

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

好

撚難啦

12xxx 嗰陣時無入

買紙黃金就等於炒股票
升幾%就會屎忽痕想放
好容易左一巴右一巴出出入入蝕到仆街

紙黃金唔需要實體黃金backup
即係你同銀行對賭金價走勢
自己諗清楚

點解會冇人推依個post ga

和理非都要抗爭
你地係最有能力影響經濟

勇武流血幫你當
你換美金可以保障自己
又可以影響經濟 又可以支持番勇武

我地係不可分割
冇左勇武 和理非根本唔會出黎示威
冇左和理非 勇武會因為人數太少俾狗衝

經過左811， 不論點 我都唔會割蓆
和理非要主動參與抗爭！

多謝你
我己經嬲撚到唔可以正常咁覆

我已經同身邊ge人講
即使你係和理非 唔出去行
其實你可以做多一步
換美金 保障自己同影響經濟

唔好睇少自己個影響力

唔好俾前線白白流血

YOU CAN DO MORE THAN THAT!!!

721
811

一陣搜無撚埋 唔好放屋企

721 811

弱智就收皮啦，美元係保本，輸極有個普。依家係賭港元變廢紙。

年底睇下邊個弱智

買銀又得唔得呢？

退一百步,
唔好講投資先, 轉美金係最少可以保本

窮撚有無自救

年底

大家都係避險, 各自選擇

我想問下大家係點樣將港紙轉美金?? 約有100萬港紙
同埋點開離岸戶口?? 無銀行戶口 唔通將D錢放係屋企咩

離岸戶口整合（轉自hypnotize巴打）
錢轉得出去，利潤進得來，香港人發大財

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

委內瑞拉先係喎

你本少姐
話唔定人地本大學亨特巴打個玩法

咁中國人仍然可以出外國旅行吸收香港信息點計

我都要轉左美金先得嫁?? 求救 ORZ

香港人咁有錢 係咁做就不得了
真係唔係鼓吹 但係咁既時勢要自保啊

遲D支爆都係推落香港到 你信唔信啊?

我信...
所以對港元冇信心

禁左錢喇 雖然唔多錢 每日都禁下

推，好有道理

得十萬八萬
無晒無所謂
想問下抱住 無晒無所謂 唔換其它銀紙
放床下低得唔得

美元係保本

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

只要大家都禁錢 中銀就冇錢

大家只係轉返美金
因為政府唔可信

721元朗 恐襲政府警黑勾結
811專𣈴醫護殺眼謀殺泯滅人性
中國政權企唔穩，美金現鈔更安心

離開銀行體系
萬一銀行停擺都唔會冇錢用住

無時間la ,快換

換既另一種原因
係擔心港紙變廁紙

真係驚，政府信唔過，點信港幣

推啊

我就換咗先

個po開錯吹水台，唯有呢度分享。睇咗好多巴打講關於㩒美金嘅文，我都想分享一下睇法，歡迎討論，因為我本身都唔係金融人，亦無讀過經濟金融呢一D科目，所有知識同數據都係靠google 同自己理解，有錯請指點。

上圖顯示左香港總共擁有嘅資產，大家可以上金管局搵得返呢啲數據。只有銀行體系總結餘先係現紙，隨時拎到，不用賣出資產或印銀紙。大約有540億港元，呢一個數每一日都會更新。根據統計處3/2019-5/2019，就業人口有3869100，假設呢班人同一日拎錢，即540億除3869100，每人拎得$14029HKD。銀行嘅資金流動性會即時出現問題。你會話邊有咗齊心。咁我又假設200萬人大遊行，唔去遊行而選擇㩒錢或去銀行拎錢，每人拎到$27140。銀行亦會即時出現資金流動問題。

好，返嚟美金問題，其實就係兩個方法，如上圖顯示，人們可以透過銀行或櫃員機拎錢，咁錢拎到手，只要不在本地消費，錢就不會流入返銀行，銀行就無現錢，相信大家都明白。大家可以選擇擺係屋企衣櫃再用條底褲遮住唔好俾人偷都得，又或者好似一啲巴打所講，申請一個離岸戶口或證券戶口，轉美金入落去或入港紙轉美金，更甚係可以投資外國市場，咁呢舊錢就永遠離開左香港去左外國。亦即係好多人口中嘅走資/撤資。假設呢540真係無曬，咁點算？金管局就需要動用到贖回票據或債券（即係叫啲債仔還錢），又或者動用外匯儲備。根據金管局數據顯示，最新6月外匯儲備有4456.89億美金，需當中有3926.2億美金係投資證券，其餘大多數都就存放在其他國家中央銀行/國際結算銀行/國際貨幣基金組織。

咁即係話，一係你追債仔還錢，但未到期，債仔可以唔還住。一係你就沽證券，咁樣就會影響到證券市場，至於呢3900幾億價值嘅證券成份，就沒有公開資料了。

當你以爲540億現錢好多嘅時候，請看看上圖，上圖顯示左過去19年香港銀行體系總結餘。2008年美國量化寬鬆以來，香港熱錢湧入造成香港島內資金流動性充裕。高峰期去到2015年11月嘅4200幾億，講緊係現錢。之後就一直下降到540億。唔洗4年就唔見左87%。點解會無左咁多？仲記唔記得聞幾年有內地官媒大力吹風話誠仔走資撤資？又咁岩係2015年啵，點走點撤？Well ，留俾大家幻想。

上圖解釋左，當本地貨幣基礎（可理解做銀行結餘）上升就代表資金流入，反之亦然。本地美金貨幣數量有幾多，暫時搵唔到，無得連數。只搵到統計處的流通外幣數量，不好計算。

資料來源：
金融管理局-市場數據與統計資料：

金融管理局-聯繫匯率制度 CB(1)657/06-07(01) ：

圖片來源：GOOGLE IMAGE

數據post
pish

我撳左啦，你呢

好似彩虹咁多顏色

出糧啦各位

一位已移民歐洲的朋友有幾十萬歐羅放左係香港某銀行（避稅），但佢前日專登返左黎將$轉返晒過去，因為怕撚左大陸，其實有無需要咁做？

七種顏色，你的日子也必如何

出糧換美金啦

其實得個幾十真係唔怕

歐羅吖喂

港紙幾百個囉

幾百粒港紙 俾你都走啦

移埋民緊係轉走埋佢
擺係香港好高息咩
因住因少失大

月頭出糧

禁錢啦

大家一齊撳 幾千幾萬都好 撳得幾多得幾多

全世界攞晒銀行啲錢出黎！！

遲下會唔會緊急法禁提款

跟接中國，用股票換你地啲存款

禁哂出黎嘆世界啦

今日唔攞，聽日未必有得攞

係咪拎住啲錢去銀行排隊同櫃檯講要換美金就得？

可以

或者禁錢出黎去找換店

Atm啲美金咁快俾人㩒哂

Atm勁多人

係要而家先提美金

啱啱噤咗

到時佢出嚟講, 非法惡意提款暴徒搞亂香港經濟，要用緊急法乜乜乜乜

港豬係屋企睇住自己被凍結既bank ac 囉

未必有了，個個都咁諗既話

今日ATM
明天全部落去分行排隊拎錢 班廢老見到一定唔會執輸

亦真係多店廢老

大西洋隔離果間銀號

其實有咩想講，貼證，講
唔洗要大家估估下，就係咁簡單
名都唔敢開

仲有個幾係戶口公司美金出糧

你估到你開囉

係時候 USD 叉撚住 2.0

兌咗美金同日圓，仲有咩其他幣值推介？

美金價靚而家

交通？

pish

禁錢啦，過多幾日隨時限住1日禁幾錢

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

係有暴徒，差在邊個係暴徒同中意搞暴力姐。
香港庫房睇怕支到吉吉地，錢無左可以賺番，
仲要想搞死香港，根本係大陸人弱智，
淨係呢點已經一定要脫藍同反共。
何止反港共，中共先係CORE PROBLEM。
原諒我係咁直，大陸搞到我一棟都無，又唔俾報警，係咁打壓，我與CCP誓不兩立，永久割𥱊，大陸人千祈不要搵我，我自九月後就正式反共，我同你做朋友你就大鑊，叫佢食屎，邊個想奶共米䅻埋黎。
我唔識政治架，但係為左反共自保，我會努力學架喇。
唔反共根本自保都成問題
中共去到邊衰到邊 快倒枱
你地D藍睇路喇！下個到你
中共食人唔LUR骨

未講完，TVB不嬲都係藍屍，果D咩馬蹄露阮兆祥狂奶共，仲做埋打手添，見到佢地都想嘔，仲唔係共記克人憎，控制都控制到咁無品，書又唔讀，唔識野又要管人地，仲周圍破壞風紀，要無品先有得撈喎，唔駛預我。

其他年青人，不要得罪共記，但亦不要奶共，因為一但你囉佢著數佢就會囉你更多，而且極愛揸人地春袋才會提拔你，如果佢揸唔到你春袋，佢就唔會俾你上，一定會打壓，所以垃圾政權先會無人材，抵死丫中共，報應呀自作自受。
不過。。。有D人係唔駛揸春袋都會好聽話既，如馬蹄露阮兆祥之流，世上總有咁既人不能盡錄，中共一日不倒枱，中國一日都係奴隸歪風大國。